愛一個人 就預左接受同等程度既傷害

係唔係

不只限於愛一個人
當人信任人 對人有期望時 也有機會受傷

做多個一方真係好辛苦

咁我咪會受重傷

你啱

而家徘徊係抽唔抽身既問題上

呢個世界真係好唔公平呀！

我以前都會咁諗，但其實咁諗係on9

我抽唔到

係，傷到仆街

所以唔好太認真

要點做

好多時一開始話唔好太沉迷 但到最後都

如共你從沒開始 怎會有終結
咁驚就唔好拍